黎明行動唔得，太衝動，畫面唔好睇，損失大，政府唔想理，都唔關五大訴求事。

黎明行動唔得，太衝動，畫面唔好睇，損失大，政府唔想理，都唔關五大訴求事，要理解有人需要生活，要讓路比趕時間既人，切身處地，要智取，做好體制內既任務先，比空間泛民，等埋人權法（雖然已經通過），比空間其他國家，太暴力影響局勢，打好經濟戰，等埋月中加關稅，比時間政府處理，等埋立法會選舉，做好配票策略先行動唔係主線。

凡事唯有智取 不可力敵

組團

智取黨組團中

智取👍

我組目標係解救被補手足 what about you ching

我都係，不過要智取
等手足坐爆十年咪出返嚟囉使乜救

其實又係嘅 總要為自己嘅行為負上責任

智取

手足都係condom

，左膠金句錄

縱火可以坐一世

下世先智取

下世先

yes sir

根本要加入共產黨，出國家糧，同d富商國企做生意，拎曬d資源，再喺體制內改革！
黨內同港內都要做，無衝突！

滑坡
轉工展會得唔得

邊個唔同意入黨就係鬼，係分化，三毛狗

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

識玩，邀請你入智取黨

真心傻鳩